Yahoo投票又嚟！唔好比Yahoo有位入！（對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？）

依家40.5%比59.5%
差少少 應該好快可以反超
Yahoo係會根據投票結果出報導架！

投咗！大家順便支持埋呢個，幫手簽一簽，仲有幾日就截

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

仲有呢個！！！
落後緊呀

面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推一推

推呀

支持
48.3%
不支持
51.7%

推 禁一禁好快姐

推

d黨媒點解要咁撚煩

8月5罷工

點解呢條link要login?

已投

我會罷工

和理非文宣組要做嘢喇

gchi

推!

投就投支持,但其實我唔支持
希望要迫港鐵交代又好想多d人罷工又好
搵個第個plan唔好搞平民

大大力推

63 vs 46

我冇野講, 8月5見

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

推！

推 已投支持不合作運動

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫手反cup

Push

反超左

個link 404 not found 定係我問題

8月5號罷工

咁做同益班五毛有咩分別，D咁白痴GE投票唔使理佢

點解要登入

快

Pish

推阿！

推呢個

投埋呢個

8月5號齊罷工

仲有呢個！！！！！

Q1. 面對有人阻塞地鐵，你哋會點做？

投埋佢！

推到上90%

d 藍絲學人玩投票 都唔識死

呢個輸梗，唔該上呀

推
投埋呢個

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

Signed

我都係

投左 支持

最撚憎Yahoo 狗, 支持!

14:56 支持比不支持只係75:25咋，係咪香討嗰邊未岀力

個聯署冇咗？

唔好放棄！ 8 5 要見到你

74%！！！

瞬間爬你頭啦屌你老母！

心pish

兩個選擇係唔支持.得1個係支持

而家74%要拉到上99

push

74.5

投了 74.5%

又係果d fix左比例既投票？

喂推呀屌

Shit 真係入唔到本身只係差萬幾人

最中意睇到報導出街個陣
留言啲藍屍激到札札跳個樣

入多幾次
有人話次次差不多夠數就有人攻擊個網

不用電腦whatsapp version send 呢段LINK ,襟返條LINK自動彈新分頁,就可瘋狂重新投票

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

done

推

我愛香港！我會參加三罷！

投左支持

呢個要幫手呀！！！！

投爆佢 唔該！

投咗支持

已經變左75%支持!!!!

不支持！

投左

曬氣啦，8月5罷工有柒用

已投

=======================
2/8 - 公務員罷工集會
3/8 - 旺角鳩嗚
4/8 - 將軍澳遊行 港島西遊行 東西夾擊
5/8 - 全港三罷 七區集會

再前一個鐘係 75% 支持

pish

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

白宮聯署，制裁香港政府！

要 login 呀特登搵返十幾年前無用過嘅 Yahoo AC 重新驗證過

voted

支持!
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我都唔知 你可以係yahoo自己搵下呢個poll

條收左皮

呢個要人

多撚魚，投乜撚票，到了今時今日 ，總言之邊度有運動有集會遊行就去邊。吾撚洗講，講乜野已經太遲。

Ok

倒不如…

簽咗啦呢個

呢個要推，唔夠抽

PUSH

8月5日三罷

8月5三罷

推爆佢

推
63.9 vs 36.1

62.3%支持
37.7%不支持

13:43 4-AUG-2019

得返57.8%，推呀

拉得仲近左
乜料

幫手投 支持「不合作運動」

又少過一半
對家肯定用外掛